拍長拖入

拍緊長拖既你 點keep?